新加坡──亞洲最快樂國家

聯合國2017年全球快樂報告︰
新加坡 26
台灣 33
韓國 56
香港 71

Source:

香港人掛注日做夜做，仲開心到咩

中國79

樓價咁高啲樓又咁細點會住得開心

好羨慕

最尾嘅灰色香港特別低分，有冇人可以解釋下
睇份報告大槪意思係，設定了一個虛構國家Dystopia做比較，有冇巴打可以解釋下？

冇得含，有咩咁快樂